點解八字可以咁準？

就憑年月日時，可以推算一個人嘅一生大概，究竟箇中玄機係乜？

吹

冇理由吹得咁岩

係一門純計學
你唔同既八字組合對比唔同既野
同埋八字唔係剩係得年月日時 係呢四柱再帶大連命宮等既野 所以要睇唔至得四柱八個字

In中州紫微we trust

依家啲解釋唔到先反過黎話係統計學啫

單講易經我已經覺得痴線
都唔明點諗出黎

有廛都師傅好寸同我講，子平八字係口耳相授，坊間所有八字書都冇用，冇人真係識子平八字嘅精髓

紫微斗數未見過準

我睇過好準喎